其實政府每次都控制到你點行，只不過最後得唔到想要後果

612 示威區兵力減等你衝，之後鎮壓
71 任你衝入立法會破壞
77 尖沙咀唔做野，等你流番去旺角先圍捕。
714 沙田推你入新城請市圍捕，打完你無事又可以搏你爆破玻璃

政府要引導示威者行邊條路都可以，問題係佢唔夠兵部署到想要既後果